<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
	<string id="strings_nick_short">
		<eng>Nicks must be at least 1 character long.</eng>
		<rus>Длина ников должна быть не менее 1 символа.</rus>
	</string>
	<string id="strings_nick_long">
		<eng>Nicks must be at most 30 characters long.</eng>
		<rus>Длина ников должна быть не более 30 символов.</rus>
	</string>
	<string id="strings_nick_illegal">
		<eng>Nicks may only contain letters, numbers, and these characters: _-\^{}|</eng>
		<rus>Ники могут содержать только буквы, цифры и следующие символы: _-\^{}|</rus>
	</string>
	<string id="strings_nick_first">
		<eng>Nicks may not begin with a number or -</eng>
		<rus>Ники не могут начинаться с цифры или -</rus>
	</string>
	<string id="strings_level_unknown">
		<eng>somewhere in the Zone</eng>
		<rus>Где-то в зоне</rus>
	</string>
	<string id="strings_death_unknown">
		<eng>died of unknown causes</eng>
		<rus>Умер от неизвестных причин</rus>
	</string>
	
	<string id="update_failed">
		<eng>Internet connection failed; CRC will now shut down.\nTry running As Administrator or allowing CRC in your firewall settings.</eng>
		<rus>Не удалось подключиться к Интернету; CRC теперь будет закрыт.\nПопробуйте запустить в качестве администратора или разрешить CRC в настройках вашего брандмауэра.</rus>
	</string>
	<string id="update_notice">
		<eng>A mandatory update for CRC is available. Please check the external client to download it.</eng>
		<rus>Доступно обязательное обновление для CRC. Пожалуйста, проверьте внешний клиент, чтобы загрузить его.</rus>
	</string>
	<string id="update_gamedata">
		<eng>This update requires reinstallation of gamedata after downloading.</eng>
		<rus>Это обновление требует установки игровых данных после загрузки.</rus>
	</string>
	<string id="update_description">
		<eng>A mandatory update for CRC has been released.\nAfter downloading, extract the entire folder; do not merge with the old version.\nClick Download to be taken to the download page, or Close if you prefer to go there manually.</eng>
		<rus>Выпущено обязательное обновление для CRC.\nПосле загрузки извлеките всю папку; Не сливаются со старой версией.\nНажмите Загрузить, чтобы перейти на страницу загрузки, или Закрыть, если вы предпочитаете идти туда вручную.</rus>
	</string>
	<string id="update_notes">
		<eng>Release notes</eng>
		<rus>Примечания к выпуску</rus>
	</string>
	<string id="update_download">
		<eng>Download</eng>
		<rus>Скачать</rus>
	</string>
	<string id="update_close">
		<eng>Close</eng>
		<rus>Закрыть</rus>
	</string>
	
	<string id="keyprompt_help">
		<eng>Press the desired key now to change your in-game chat button.\n\nModifiers such as Alt, Ctrl, or Shift are not supported.</eng>
		<rus>Нажмите желаемую кнопку сейчас, чтобы изменить кнопку в игре.\n\nМодификаторы, такие как Alt, Ctrl или Shift, не поддерживаются.</rus>
	</string>
	<string id="keyprompt_error">
		<eng>Sorry, that key is not supported.</eng>
		<rus>К сожалению, этот ключ не поддерживается.</rus>
	</string>
	
	<string id="language_help">
		<eng>Welcome to Chernobyl Relay Chat\nPlease pick your preferred language below\nYou can change it from the Options menu later</eng>
		<rus>Добро пожаловать на чат-ретранслятор Чернобыля\nВыберите нужный язык ниже\nВы можете изменить его из меню «Настройки» позже.</rus>
	</string>
	
	<string id="client_nick_collision">
		<eng>Nickname already in use</eng>
		<rus>Псевдоним уже используется</rus>
	</string>
</root>